[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(39) 瀟瀟生日粗卡~

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

DREAM YOUR DREAM 小分隊

φορευς UNIT 成員：璉靜 / 夏天 / 多榮 / 恩熙

αγυρτης UNIT 成員：程瀟 / 宣儀 / 秀斌 / EXY

ενυπνιον UNIT 成員：雪娥 / 露多 / 苞娜 / 美歧 / 多願

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

苞娜

Instagram：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

露多

Instagram：[/quote]

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

《HAPPY MOMENT》

發行日期：2016年6月7日
主打：《HAPPY》

MV：

《Dream your dream》

發行日期：2018年2月27日
主打：《Dreams come true》

MV：

其他歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

Kiss Me (宇宙少女伊勢半（ISEHAN）美妝品牌廣告曲

MV：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

DLLM ... 覆遲陣唔洗炸我型呀 ..

大神。

1

U

過埋聽日close

日日都聽你咁講

REST

你喜

留名

期待夏日炎炎既白滑美腳

科定水整3週年應援未
利伸無錢

頭版係咪要加番宇宙 mk
仲有無咩要執
請指教

10人女團 加埋火箭囉

-rest-

新po留名

喂 BB 好耐冇見

掛住我又唔搵人地

除褲先啦 ...

我地唔做呢D野

我地玩狗的

今日有無出去拎扇

大大又搞應援活動

岩 有大大攪 我呢d係垃圾

瀟瀟生日粗卡

終於同瀟瀟生日party完了

?

之前睇到笑其他人係雞

原來今日生日

拎左d錢去買樓嗰個

係

睇咗好多次

唉

好想瘋狂俾八少調教

用呢次野捅你 ...

你唔係玩開咩流星巴?

諗起都

其實件野都幾似孕婦裝

一下係下面揭起笠住佢個頭 ...

唔洗啦 我伸個頭入去得啦

邊個頭呀 ???

Why not both

頭。。。頭。。。。。可能係投票？

Mnet全新推出的新概念真人秀《家訪老師》宣布演出陣容，該節目由明星藝人前往
普通學生家中，成為學生的一對一私人課外輔導老師，不僅教導學生學習，也會以
人生導師的形式給學生帶來建議。"理科姐姐"Luda預計將教授科學。
家庭教師

luda老師

去教人用科學方法增高

想佢教我reproduction
ejectculate semen into her vagina

細路女都搞

廿鳩幾既細路女
你唔搞就行撚開啦

個樣似十幾
反正年齡細樣大個先好呀

雖然中字但係條片真係好考古

樣唔係問題
我可以
你唔岩我岩

我來

嚟個就真係細路女啦

粗重野等我後生小薯黎
唔洗煩到大神們
我不入地獄 誰入地獄呀

呢個交比我

一姐放晒上枱

仲點學野呀

Miss 實體教 bio

好變態

學生哥打丁打到出血而且有幻覺

教練 我都想跑步呀

好似戴緊我隻錶

送錶咁rich
btw 唔係手鍊咩

都有

你指呢隻係手鍊錶

錶黎啦

呢張有D廢老感覺

我了

乜了 ?

那個了

係 ?
我跟她那個了 ...
你慢慢自己那個了啦 ...

終於入手支棍

有無原圖

今日見到,唔記得邊個地鐵站

我又想波波

有無人有睇今集管家

原來苞都釘左幾多耳洞

我幫佢釘既

咁下面個個係咪你

菠蘿位置很奇怪 ...

咁既菠蘿一定唔甜啦 咁細都無水份既

流星b已經悶到貼上年圖

睇錯波蘿蓋

岩岩係 twit 浮番出黎 ...

好想被閪面之後瘋狂奶腳呀

已經特登只係po 隻耳
你成張post 出黎 果然係大神唔驚比人批鬥

菠蘿蓋都瘀哂 做過d咩黎

佢大神驚咩人批

夜晚夜番屋企
跪得玻璃多姐

收到風大神去咗影clc

掛住知妍

仲有唔夠一個月

個鎖骨真係好正

大神d圖

大神讓我們有圖看

我淨係識呢個大神

又扮

唯一信仰

大神818去唔去馬拉

食榴槤同馬拉妹

你地成班去玩得開心d
馬拉不了

大神

佢地2個咪大神

你先係大神

你先係 follow左大大你

原來我既地位係低到ig 都唔知

LINK

咩link

早晨。。

再潛 再會

大神夏天堡

又幾可愛
btw 頂帽寫咩

"帽你"

妖婦！ 咁我只好出黎降魔伏妖了

咁你準備好帽上面果樣野黎收伏佢啦 ...

唔洗啦 我準備咒語就得

又貼

你膽心下第八集定律好過啦
大神又一下post 出黎

唔睇

接受現實啦
btw bona 最近陣女人味勁左好多
可能因為拍劇大個女

下 ... 貼過架咩 ?
新出架喎 ...

佢係指個人 唔係張圖

唔好貼我出黎好嗎？

梳化唔好咁多野講啦 ...

演員還演員 現實還現實 我要現實既夠

星船都算好似 ... 宇宙 MK 如果唔係早一排出左
實俾人封撚埋一份 ...

weme

笑左

個樣唔同左既

我知 陣除同隻眼唔同左

落妝就變表哥

宇宙mk 到底同百事拍過廣告之外 到底做過咩？
其實係咪個笑話黎

唔做好過做啦 ...
一陣食撚埋你星船呀 ... 不要搞星船 ... 要食食樂華好鳥

個企劃淨係用黎賣廣告之嘛

仲以為會打下歌出下活動 乜都無

唉 想去都冇

唉屌 … 想唔認老都唔得

件衫好透 ...

我就係揸機個個

我先係喎

最近bona 成日露個鎖骨出黎真係好正

好熱呀果邊 ... 所以個個都著好小 ...

下個月去睇
不過年年去d 女都

你去邊睇 ? 睇咩 ?

韓國係慣性去hea 幾日 我都唔知去做咩嫁
係去完韓國再去日本睇過氣女團

你幾號去 月中好似有公演喎

韓國8月20到23好似係 不過計番得21,22 係得閒

8 仔都要拍劇
唔是掛

孫演員

正

Kiss未

同我kiss左

同我咪有

睇你餐車應援

睇完個預告已經覺得一定無得kiss

係心呀 傷心既心呀

新人留名

歡迎

space bound close

spacebound

宣

大神諗住追dream note?

有神快拜

細路野餐

一齊追DN未

邊度見到? 無講過喎 同埋無興趣

廢老

影都無隻添今日 ...

你想要咩影

人影或者鬼影 ...

咁我係咩影

你係倩影 ...

我地形影不離。。。

有個男人企咗喺窗邊

佢跳先講啦 ...

너없인안된다
난너여야한다
아무리생각해도 난결국너야

樹

戶外推車 ...

等我埋合體做六腳獸啦

你係最頭果個 ...

佢上我車都ok 呀

天天清早最歡喜

在這火車中再重逢你

天堡唉

8月既公演時間完美同我避過
屌你咩

呢d野事在人為架姐

23 要去日本睇過氣團呀
18 仲做緊野

鎅波帶
雖然佢無

個cody擺明整蠱佢

佢有嫁 一定係條帶唔夠緊姐

蛋總

睇偶運未

今日有幾多人

不了 悶到抽筋

波濤洶湧

我8

你们的？宣仪的？公主来了🤣😂
哈哈哈哈 大家最近都过得好吗？这几天天气太热了，在这种天气大家得多注意身体，多吃些好东西补补身🌼🌻✨💛

好似肥左ddddd

個髮色保持左咁耐
應該都幾傷下

又你呀

想做隻匙羹

食咁多之後一定好臭

會架咩 ???
咩臭 ???

燕麥難消化 食咁多一定消化不良 最後

清乾淨哂點會臭 ...

又影得幾有仙氣喎

廢老係韓仔排名榜好高

靚女唔柯s喎

想食廢老d屎

咁撚識食 !!!

次次都係佢開頭出現
宇宙mk都係佢同強

煮做咖喱

梗係生食

搵多榮煮

8少唉豬

孫周延大大

肥咗

好想辣手摧花

好似有番 D 肉地 ... 無之前咁骨 ...
我想搶佢兩個章 ...

摧咩花

肯定係呢個 ...

辣手摧菊 !!!

我全部都要

又靚左

尾二果張好鬥 ...

咁樣寫黑板
條褲咁穿
咁快下墜有跌落肚度

宜定唔係細左咩 減肥減走埋

係瘦左 係條腰度囉
夢幻既身材 到底係先天既基因 定係 後天既手術同ps
無人知

重呀

地心吸力真係好恐怖

1:25

幫佢托住

近掛練緊鐵頭功 等我幫下手 順手練功

呢排周延日日去健身
教練我要想操肌呀

第一張圖睇錯野..

你無睇錯 我就係你諗個位

會痛

Pilates 唔係操肌的

係操個肌肉協調度同線條 …
對跳舞好 … 身材方便更加係

咁我無理由想做空中飛人呀大哥。。。。。

岩你玩啦 ... 學完又多條財路呀之後 ...

係喎 賣屎忽既時候又可以賣貴d 又可以長d 前戲無咁辛苦

白滑既

第一張差在未射激光

你mellow tree

以下開放討論：

番到去個心態實變
準備10人仲好

但無合約精神

常識

宣寶 返黎未

8少套野咁鬼短既

我元英

套野主要係比你睇下周延個靚樣姐
你想點呀

靜靜感覺上瘦左成個圈咁

樓上淨講唔貼圖 ...

8少烏低身

點解我睇唔到
sunny summer

朋友仔

好透

我

原來係你改左名

newsun同yj 喎...

你newsun 我宜珍

DEAL

我恩熙

今年2期係咪全世界都未收到?

sun 次次個頭都唔一樣
次次都認唔到佢

認樣架嘛

咁佢真係好百變 認鬼到
btw
人老就開始有臉盲都可能係問題

脫咗冇買

見到都覺得酸

55

想上堂了

男的也好

我帶佢去既

不會懷孕

願願 ...

黑t 都覆蓋唔同好身材

伸隻手入去抄下銀包先

銀包就無啦 大包就有2 個

咁我扭下個夾萬兩個 number 盤先

咁我負責係兩個夾萬中間聽開鎖聲

咁我起埋夾萬個底
睇下有無野攝左係入面啦

要搵野撩一撩
話唔定撩岩位個夾萬自動開門仲噴入面 d 野出黎

我有匙 !!!

<我

以為入錯po

我元英我宥真

13-3+3

不了

produce 個post 變左日本撚圍威喂post
入都費事

但係唔係得返好少日本妹咩?
利申:無追開

心事重重等叔叔開解你

+1

又

突發!!!!樂華同騰訊解約,宣同美肌退出火箭少女

所以

佢不嬲咁
都慣啦

人地18號出專輯

琴日我地仲講星期六去深圳
希望去馬拉啦

記者田暐瑋／綜合報導
女團「火箭少女101」成團以來解散傳言不斷，9日經紀公司發出聲明，證實吳宣儀、孟美岐和紫寧確定退團，聲明指出「在與周天公司合作過程中，超負荷的不合理工作安排，給藝人帶來精神壓力與身體損傷，為了保護藝人曾多次交涉，但被拒絕。公司將於8月7日分別致函周天公司終止合作。」

原文網址: 快訊／吳宣儀、孟美岐、紫寧確定退團！ 公司怒控「3人身心損傷」 | ETtoday星光雲 手機版 MobileWeb | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

回家了

只怕人心已變

預就預左 上邊送d禮物應該幾年人工

宣表示見慣見熟

宣寶唔使人送俾佢啦

山支姐

又諗起中國女團比較真個段野

宣就應該唔會變心 美肌就唔知啦

貼多次重溫

同口交部一樣 係告就快啦
不過打得黎都完左約

支那學人講契約精神

聽到momomo 個樣即刻

心諗

一套綜藝有ost已經好神奇 luda竟然有份唱其中一首 一定要支持

唯一真神

丁爆!!!

ts link

大爆射

丁撚死人咩屌 ...

丁到落唔到床

攝咗幾多嘢落去

八少有料架 ...
你唔得咁懷疑佢 ... 同場除左願願 ...
佢一定係第二把交椅 ...

搖得幾勁

條link死左

琴日個look 其實幾好睇

好似有肉左小小 ...
無咁骨 ...

佢肥係面度 隻手同個身好似都係骨

唔似啦 … 手臂大脾同肚仔
i m ready

u are ready for me 姐

我搞掂哂佢地先到你

無機會嫁啦你

係我係無機會 ...
不過 ... 又有機會過你咁啦 ...

900日

漿爆是你？
中間有自我增高方法

我都想打羽毛球

就咁聽歌都幾好聽 但睇埋段片就。。。

朋友你收番埋個嘴好喎

你的笑容是恩惠 世界難得那麼美

嘩，練習室版

乜水

前前痿輸呀_濕鳩
前慰男害腳

茅人識佢牙

原來大神黎

女人心一字馬

做咩又翻炒
btw

你睇下你個名

900 日中字
廢老真係好廢老feel

好似我咁既名咪與世無爭

一巴車到佢入深圳人民醫院啦

朋友 你有暴力傾向最好去求醫呀

你居然浦頭

有新歡拋棄我

幾時到我地一位

口交部:汪汪汪

掛住你呀公仔b

夏天隻手又幼左

副鏡好似見過又好似未見過咁

瘦到

2016.09.09 - 2018.08.15

Closed

屌啊 又close

聽人講好似轉去本月少女

係, 收到風

仲有你地

靠金知妍大神

靠夏天堡 我就closed

難得高汁

我都close

我tree tree

ok

廢老第2張個樣

有沙入眼姐

個表情顯老

我exy

廢老無波圖

等我幫你搞好條帶

屌拿媽又擺番入去 ...
無喇無喇 ...

即係都係2年?

好想俾佢瘋狂un

最大係個額頭

之前好似已經有風話佢地最後會say sorry
算啦 2年出返黎都係

好似話可以2邊走

到時cb 咪知
可能同瀟一樣 淨係會係個mv 度出現囉

又飛

大大又出圖

夏天堡又出圖

我joy

好心你明知自己矮就咪鬼咁著啦。。，。。。。。

同車了

去火箭點睇?

同車

真。大大

u2

我螢幕飯

我數據狗

收到wind 你地飛晒

係咪收錯風

做咩又post 多次

番丁 ...

咁撚有米

到你未

close

大神原來係你

人地

呢度既巴打真係好rich

後面個黑妹

唉 又無圖

張圖你姐喎 你同我講無圖？

韓仔

咬手指真係好正

唔想知了

可能同管家chat 緊

同我

變左癲婆

好撚熱呀

羨慕有得飛

孫周延master nim

夏天堡

夜波露大大

咪你

jump咗

周延真係好正

你鬼馬呀你

沒有宇少的第一天

再飛偶運囉

屌

公主生日好正
個cake 到底係邊個handmake 既呢

做咩變左show off 既土豪

波波

變左嫁啦

我獨自戀愛。。。。教書版？

反地心吸力

1st

LUDA跑得快一定有古怪

所以係邊個黎
震到咁要睇醫生喎朋友

Luda落車無人影

擺明太矮無人睇到佢落車

Sorry

屌你我而家先睇到

幾時變埋代言人

大神又飛了

孫周延大大駐韓又要同我地講咩

未去過

未試過番去香港

好想上科學探索科

探索邊度先 ???
神秘蝦洞 ...

拎住無限複製風扇跳神秘舞

唔會再比騙照昆到

巴打我發現你打字愈黎愈精簡 我準備要學通靈先睇得明！

我地用開心靈感應

咁幾時同我合體黎加強感覺 之後我地再感應下

下個寵幸你 吃咩醋

好心你幾十歲人.jpg

仲有活動

我昭貞

180816 My Mad Beauty Diary Ep.17 宇宙少女 cut

180821 宇宙少女直播 LUDA的 TMI Q&A

我炫廷

轉昭貞了

安宥真定秋昭貞

why not

bona 我了

個樣真係好串

佢地跟機要坐商務

你有既係錢嘛

搵條 發發發發佢塊面 ...
一路睇住佢咁既表情一定好正 ....

好心你......

好心執下色

1차 경고 목록]

Daisy Avenue (@DaisyAvenue306)
EXY TIME (@exy_time)
Little Fairy (@littlefairy1224)
특별한다원 (@speciallydawon)
거기설아 (_19941224)
Space Bound (@SpaceBound_97)
coccolone (@coccolone0306)
wjsn_pic (@0ss_pic)
Something Divine (@SD_BONA)
만화경 (@kaleidoscope_BN)
MELLOW TREE (@MellowTree_0527)
채널투 (@98O5Z7)
플로리스 레오 (@Flawless_L0819)
ㅈㅇㅅ (@am0819_bn)
신의여름 (@Divine_Summer99)
étude (@etude0416)
rain drop (@raindrop0306)
27% (@percent27_)

[2차 경고 목록]

PAGE 83 (@page83_)
FROM.V (@v_muffin0819)
리버설 스콜피오 (@Reversal_S1106)

[3차 경고 목록]

triple A (@WJSN3A)

碎料啦

有無中文版

一次驚告

ban 左全部大站佢 就係上位既機會啦

你上未

窮矮柒如我撚上唔到位嫁喎

避過一劫

實joke 到你

上位了

你係車影果張反而無事

佢淨係捉仁川個面

廢老做家姐可以玩幾耐

直接一腳踢死佢啦

緊係唔好 … 咁之後咪無得玩

咁嘈呀拿 咁嘈呀拿

搵 d 野塞住佢個咀囉 ...

振夫鋼

拍佢塊面

奸妃黎 等我教訓佢

有綜藝拍

識韓文

點解今年2期攪咁耐都未寄

係咪未諗好印唔印埋宣岐落d野到

就cb

回水算啦

98

你都話就cb 仲去呢

睇WJMK

agger 睇mk 好過睇wj 啦

唔過隔離推po

因為有你

咩po

好正

小強個口好似愈黎愈大

掙大左 ...
SO97Y ...

我下次會小心d#

唔關你事既你唔好怪自己啦 ... 都係我粗過龍 ...

咁係因為你未見識過我既激光炮先咁講

姐係咩呀 ??? 阿澤講既 L 餅呀下話 ...
成舊釀入去果款 ...

係唔係L 係動L
其實係咩

撚餅 !!!

🔒
3a, LIMITED 72 photobooks.

🔑
[ALL-AREA-ACCESS]
=SUM(A¹:A₃, B-day)

🔓
no stock sale.
no additional sale.

coming soon➖

有無人話版

一掌打到小強嘴都 唔到

我發覺你條友有 d 暴力向 ...

咁不如比苞打到我仆街

唔好成日玩 sm 啦.jpg

咁比廢老閪住面奶腳又點

CSL

廢老係用黎做家姐用

條友淨係會帶住家姐 d bra 拎家姐 d m 巾打丁 ...

拎佢D BRA黎劣丁

家下d 人呢樣又唔得 個樣又唔得
咁叫周延煮昆蟲大餐比我食點睇

腳甲屎沖水飲

煮埋你條蟲

絲襪奶茶！

唔係掛要煮埋小強

mola mola

星期六又公演

去未

留番d錢 馬季就開

咪又係豬

都脫飯 有乜所謂

唔係上次已經無左喇咩 ...
可以番生架咩劇同劇中間 ...

第一次

今日

比tips你 尾場尾no.

All in

嬲

八少: 很想要吧 !

是咪控制唔到自己既臉

唔識 WINK ...

等我身教佢

快點.....我

luda個學生

睇produce 好過啦

[size=1][pink]生日願望:希望呢兩年內 宇宙少女完整體十三個會黎香港搞演唱會

唔好黎香港啦

13個已經難 仲要黎香港
真係諗下好啦

比個希望我都好嘛

真 我元英 我YENA 我權F

朋友你幼中老都想要 好貪心姐

咁真係無可能 點比你

權F !!

膠真 YENA
宇少88

我元英登基

開新站未

其實唔會請得起 首先機票錢已經係人地double
酒店錢又係
又要睇會唔會坐得爆場 ＜ 無可能
13個人? seventeen個級數就得既
四線宇少不了

CLC Gugudan都開到麥花臣，齊人嘅話應該夠國人飯黎睇掛

開咗

應該要蝕 2場都好多空位其實

想follow

典解唔同左樣
[img]
09/01/123539_d0b3244693f743a542dc6a84b8f5ae22.jpg[/img]

表哥

咩名

一班loli 控

d 審美眼光真係好波
佢又ok 唔化個下好野

3A好癲

都話CB

大神又去左影

설아 금발
보나 흑발
다영 레드
수빈 흑갈색
은서 흑발
엑시 오렌지레드?
루다 밝은 에쉬브라운..?
다원 레드와인
여름 에쉬 섞인 말로 표현 못하는 색..
연정이도 말로 표현을 못하는 색..

仆街 染晒髮
準備cb

爆炸 jump

無錢去 準備脫

冇鏡用 準備脫

買328

原本買 但CB冇啦

賣俾你

買孟買之星好過

啡色？

仆街了無錢去cb

表示無時間 好似係

冇哂大假...

你還有小假呀

仆街了 JUMP

辭職做廢青

人有兩個腎
怕咩喎

唔怕啦 辭唔辭都可以做廢青既

無時間呀

生命
可以燃燒既姐

jump x3

唉 jump 追唔到了 脫飯了

多榮掛住你

你唔係都脫咩

你信?

點會信
問下佢睇點答姐

轉睇IZONE了

一齊睇？

睇元英

蘿莉不了
我睇番大人算

丁

聽日尾場尾號all in10k

咩丁先

我地元英

廢老對眼2:29 係咪準備射雷射

佢心諗你班友死得企好未

腳瓜咁勁會唔會一腳比佢踢死

夾死會唔會爽 d ...

同我練返黎

上邊兩個巴打做過咩人地見你就跑 跑到個腳瓜咁勁

互夾

其實係我太懶唔願郁 ... 佢又成日垂涏我既美色 ... 搞到佢[black]全程係上面黎[/black]變成對腳咁 ...
我以後會郁幾下架喇 ...

又ff 我大周延

想奶腳

尾場了

去唔到了

針晒

WJ please

屌你個閪

屌喇星919

點算

出啦出啦

大神們可唔可以carry me

琴日聽到豬朋友班友講你壞話

喂 我YENA

喂我都係yena 喎

唔齊人就慳番 ...

幾個去左外太空喎大哥
我地又少個開房gay 會

肥婆手臂

回歸了 上水

10人了

粗左咁多既喂 ...

有咩理由連一姐都唔係度

決裂啦 !!!

真唔真

日日要喂飽佢
差唔多啦

話說今年張fan club 卡到底到左未

半年都未有消息

身新代謝慢啦

咁我係咪唔洗睇cb

呢個post唯一希望
呢度無人去

唔信你地唔去

事務所関係者は「9月19日リリース予定の『WJ PLEASE?』アルバム活動に関して、ソンソ・ソニ・ミキは予め予定されていた中国スケジュールのため、調整が不可能となり、他メンバーと共に活動することはできない」と明かした。

ソニとミキはことし上半期、中国版「PRODUCE 101」に挑戦しデビュー組へ合流。今後、デビューを控えている。また、ソンソも中国で個人活動を展開中だ。

中国でのスケジュールを進行中の3人は、韓国活動とスケジュールを並行するのが困難となり、今回の9月カムバック活動からは外れることが決定した。

你應該會見到多榮大神同孫周延大大既到時

只可遠既大神

遠觀

橙

要整返走3個

print買咗個版

揾出黎都係難事

唉 你幾時去
今次音源紙都麻煩 轉咗

你帶我去？

唔識去

又撚我

你呢？

[INFO] WJSN's Eunseo is confirmed to join the 2nd lineup of MBC's 'Real Men 300', filming today + first broadcast on September 21st at 9.55PM KST

八少當兵 ...

正牙喂

唔去 要番學

學都好返嘅

等我入營保護佢

咁既眼當兵 ... 開槍會唔會射左去後面自己友度 ...

我咪個射靶
btw
我周延射呢眼有咩唔好先

無咩唔好 ... 睇野夠集中 ... 仲好得意 ...

不過如果我見到佢渣槍我會避一避先 ...

學懂接受先會發現新世界呀

以平黎講 小強絕對唔會輸

垃撚圾咁趕cb 又唔齊人 唔追了 脫飯

想同你食飯

唔知點解個歌名已經覺得伏伏地#

星船進退失據
don't know do what !!!

最好既方法就係請一眾巴打加入
手把手咁教

終於可以同你追同玩火車

都應該好難偷雞
推晒大團

gchi

齊都偷唔到雞啦

等睇打歌兩星期就靜靜收皮

轉左d咩?

30張卡 屌

第一場exy 廢老

咪算少
btw 放bona卡放咗4000人仔

又賺咁多

想放 但又有d唔捨得

放送果張?

來韓等你搵我

我洗乾淨等你來

而家個人資料個版要cap埋做完實名認證個popup先得

即係佢迫海外飯排2順?
係咪可以咁解讀

可以咁講,大部分團都係跟左呢個新玩法

咁唔追了
要做二等粉絲

聽住先啦

我無錢啊 上個月卡數都未找

我都日日食緊麵包

等睇你地啲靚相算

你gun大大佢地未

想gun大大見知妍

你帶我地就差唔多

我小薯乜都唔識

大大你個站咁多人科勞

上邊成班扯貓尾

你都係

轉左手啦個站

繼續吹.gif

....

邊係 我螢幕狗

我食樹皮咋

明顯左手交右手啦

人地遲d會改名
點會係我自己

睇黎 LU 仔 BO BO, 同八少要揹重飛 ...

八少不嬲高汁
小強就一掌cap死佢
廢老。。。。 no comment

lu靚撚到張造型照
無得同佢揸手啦今次

想睇exy

你又話唔去？
實joke 到你

買機票

咪話無得囉ching
無講錯喎

同得同佢姐係話會同其他人啦

我螢幕狗
等睇你地啲靚相算

係叫你買機票搵昭貞 唔係我

沒有宇少的日子第XX天

你都就過去啦

變了

星船今次慳皮到cb showcase都無?

因為樂華今次唔洗比錢掛

本身諗住偷去
宜家慳番

咩戰果

碟數？

睇返第一場簽 慳到連簽售卡都冇話派 淨係話簽兩張碟卡

唉
我露多好似好正咁

露多

等睇你靚相

我都唔去..